多謝咁多位爸爸媽媽 爺爺嫲嫲 我愛你地

依個星期大家都好難捱好攰
依個星期發左個好長既夢 走左好多間學校
由一開始塞路 好怕你地唔再支持我地
到去到學校 見到一車又一車物資送黎

特別去到bu 有段時間做哨
望住物資車條車龍
個個見到前面有rb 直接落車問物資要去邊
我地話正門 佢地落車行幾百米上去
我真係喊左出黎

話說前日發夢係bu禧福道set緊rb
有個女人落車清野
我地當時無人行過去 因為好多野做緊
有個uncle行埋去問有無咩幫到手
係遠處聽到心諗
唔係又多個掛

個女人話 我係普通市民
我睇唔過眼
個uncle個樣變左 大嗌 你要幫就出去幫班popo啦
然後直接行左埋黎問 有無咩要幫手 差啲咩
我真係差啲跪低左

依幾日完全無車
老豆接仔都係咁洗版
每次出去都等左個幾兩個鐘
有個爸爸係車上講
佢朝早6點幾出黎開始接
我8點已經係佢第四轉 仲諗住去送外賣入中大

我唔知依幾日中大發生咩事
係好早時間我已經走左去其他u幫手
但我知道 香港人真係有愛
我地係一家人
就算有咩意見不合都好
大家都係為件事好係咪？

雖然依場仗未打完
但我好想係到多謝全部老豆老母爺爺嫲嫲既付出同支持
我地會照顧好自己
到贏個日係煲底攬住你地喊

利申 唔係學生寶寶
剛出社會既20幾歲仔

呢幾日見到咁多熱心人捐物資去大學真係好感動
香港人互助精神返嚟啦
仲有見到街坊幫手屌popo救示威者
真係感動到喊
希望佢地唔好怪我地阻返工
我地唔想㗎
係政府迫到咁